觀塘連儂牆被潑黑墨

光復香港

時代革命

聽日見！

不要忘記

推

認真講，幾靚

爛左可以再貼，無需死守，
就同班支那狗繼績玩，
敵進我進，敵退我追

敵進我退，敵退我追

今日唔好去
組隊 再貼

等人多先再過去
鋪過層喺上面都夠啦